高登爆中華基督教會何福堂小學

王書浩 wamg therry
葉美澄

回家了

高登

Wang

WANG

Wank?

有冇巴打係學校門口貼傳單

真係要做野

連登真係無撚用

Pish

會唔會起錯炒車架

有無人放學去保護果兩個小朋友？實有好多人騷擾佢地！

起到底又點
d仆街老豆老母先係重點

學校個網不停del文件
不如成個網執咗佢啦？

其實連登一早有人發現到份報告開咗名 冇人講咁解

琴日連登個post有人講左啦, 後知後覺

校長大撚獲

返高登好過

咁你開個POST將兩個名放標題啦屌

一日咁多POST點睇晒呀?

一早有巴打搵到，但係知個名又有乜用

又然

乜都無用, 你可以早抖

邊個登開post先。真係咁撚重要？
呢個時候緊係齊齊推post屌7d垃圾家長同教畜
仆街校長想當無事？證明唔到係學校內面發生。就唔關佢地事？咁嘅說話都講得出。屌你老母

LM

lm跟進

lm

Lm推到兩個細路既仆街老豆老母無工做

Link?

wang = 大陸拼音 = 大陸仔

大陸仔就直接處死啦

小學會員做嘢

好撚柒

Lm

推 支持有進一步行動

仆街老豆老母

王書浩
葉美澄

留名跟進

push

好波

推

咁個校長係咪講大話

好奇想知道點還原

THIS IS CHINA

張圖入面d名只係比word既文字方塊遮左, 要睇原圖只要直接copy走張圖就得

告乜柒

你咪推緊

咪玩啦師傅
公開資料黎

2.明眼人

留名跟進but巧京京報驚撚。

3明眼人

風就繼續吹，吾則繼續推。笑看報驚撚，花生永不衰。

出現了

1 明眼人

強帖劉名！
你地唔好再推啦！

好～驚～呀

無撚用
自暴易暴丫戇鳩連登仔

間學校應該有mon post,琴晚睇已經轉咗做print 份野再scan 上去
但其實有冇諗過啲人一早down咗嚟留底
Btw 轉返曬啲簡體字未

有人記名咁過癮

係咪何小d 風紀隊長

pish

大陸蝗

唔好搞事啦 小朋友黎架咋

高登>>>>>>>>連登

大量連登細蚊仔接受唔到事實

繼續推繼續推
風紀哥哥記我名啦
叫訓導主任記我大過啦

我都好驚驚

轉頭佢真係記我名
我就真．驚

你係個細路d親戚？

報左警

推

Push

走阿！有人報驚阿

推

屌你老母第一個留言已經係洪非凡條7頭

原來成個post都係佢開

推爆佢

roger!

大渣好
喎是蝗鼠烤
最喜歡熱美情

一定唔止兩個喇

唔好推啦好嗎

老漢推車

樓上師兄做咩推post

唔推囉咁撚惡

是啊
為什麼推

不要再推了

好驚 唔推了

真係唔好再推

巴打們唔好推喇一陣黑警拉人

巧京京

邊個推邊個就係鬼

老師家長細佬
夾埋屈一個細佬
好恐怖 呢個世界好黑暗

對唔住呀我唔敢再推啦

推一推先啦

留名

第一次入嚟咋 對唔住

用兩個細路名拎去報警得唔得， 細路判唔到， 係咪父母可以有罪責

樓上唔係有人mark名咩？做咩去到後面冇mark?

小朋友都搞
真係唔好再推喇

？

記者朋友好 我係糊撚塗

屌奶，真係巧京京呀
有風紀擇名

對唔住 唔好擇我名

小學會員要擇名

明眼人想加速推 post

高章

佢好毒~ 我擇低佢個名先~

推到啲支那賤畜仆街

嘩你恐嚇我呀？

好撚驚呀

屌你老母

真係唔好再推啦

細細個就咁仆街，大個仲得了？

有冇人見到我個橙呀?

其實推post犯法咩

輕輕一推

個教蓄仆街死左佢啦

一個一年班細路係學校比人恰完喊住搵你, 竟然咁樣處理
唔怪得咁多細路自殺

有名你叫教蓄

這是不對的

唔好推啦好無

問下風紀先

我入黎留言你就可以拉鳩我

有條咁有趣既法例？

Ip 好似都係蝗蟲串法???

施虐者家長以為可以先下手為強，點知係不打自招

快啲報驚啦，支那賤種

笑到仆街 低級恐嚇

邊個仲推
人地只係細路

利申：我沒有推！

其實發生緊咩事？？

屌你老母
記名 大大粒送比你

推到佢地仆街

支那賤種真係沒有一個無辜

支持你報警

唔好推啦

係唔重要
但如果唔講 應該幾日後就會多個「連登真係好低質」嘅post出嚟loop多樣野
第一版已經有個連登真係好無用 幾百個正皮

不要再推post

連登一早有 post 有名喇, 但佢地想要圖呀

高登好波呀

屌
驚！

香港人係鐘意踩自己友
就算香討 高登咪又係咁
耐唔耐就會有人話覺唔覺xx一日不如一日
wfc

仆街，大陸哩！

可能係高登打手呢~

屌 唔好報驚呀
唔推啦 唔推啦

求真相

感覺隔多一排件事又會淡化

我呀

我都唔敢再推啦

print 幾佰份門口派...
放巴士輕鐵

又話記名嘅
咁快唔追post啦？
好驚啊我

好撚驚～唔好推喇大家

有冇佢地相呀

兇手相

有無相？

我無追開
但我想知回個post會比警察告我乜野
所以 我回左

點解你地連小學生都唔放過

有冇屯門i大巴打組隊接嗰2件畜牲放學

屌你老母臭化閪我推爆都仲得

睇唔到

一開始見到屯門已經知實係大陸仔做啦!!

唔好推

睇唔到喎 有冇backup

禁錯左回覆制，sorry

好撚驚啊屌你

快啲報驚啦
唔報你死全家落地獄

between WANG你老母
支那狗死返支那啦, 喺香港搞尻我地
支那狗冇資格落來香港讀書

大家快啲上黎留言叫人唔好推啦

發現姓wang巴人都係垃圾支那狗

真心一句呀，雖然今次學校老師個處理手法係非常之差。
但係有時又...而家個世代真係好可怕，唔係講d細路，係d家長，一個唔小心處理得唔好輪到另一方家長投訴，又話人仔細細慢慢教，一下唔小心罰重咗又可能變咗個細路怕老師薄責而走去輕生....

最大阻力甚至來至校長，校長唔肯孭飛老師其實都好慘，
只能講，太多太多工作壓力令到老師係唔識甚至唔敢去處理呢d突發事。

屌 上返高登算

好似有人係fb整咗個page出嚟叫中華基督教會何福堂小學欺凌關注組

咩事

你真係on9得可以，香港咁大你竟然亂鳩咁估我住黃大仙

個幾個欺凌人的細路仆街, 視而不見的老師, 校長, 家長更仆街. 依家仲要不斷砌詞狡辯

唔好漏咗打手們啊
仲可以屈返個受害細路同佢老母 一係話細路平時蝦蝦霸霸 一係就話家暴

邊有親生老母咁樣家暴自己個仔，諗下都知冇可能 咁屈人都得

支持mark名
報警告9推post班仆街
雖然唔知告d乜

做到野啦

又係大陸狗
讀書個時啲大陸人真係零舍古怪
吊搞9香港

無錯，要佢地全部仆街

唔好再推啦屌你地

推乜撚？人地心智未成熟咋

果日講家暴果個女人係邊個學生既家長？

Ea Sport
真．驚

上報

起埋老豆老母，等牠們無咗份工

今鋪點都要推上報

呢兩個支那畜家長

膠咗

唔好呀

二隻支那賤畜

小學生都識寫個 咁 字
你地甘左咁耐

再推告曬你地呢d仆街去公安

笑死

唔好俾佢停

如果要整傳單 會唔會再有多啲資料整合

跌左錢入黎
搵完好快返出去

支那蝗應要人道毀滅

喂呀

喂，人地講左唔好再推呀

仲推？

上面果兩隻就係何福堂小學被懷疑欺凌軒仔果兩個學生??

有冇人答下我

係

留明

間學校個校長老做左三十年老雞
點呀？mark我名告我呀？
老妖雞

呢兩個細佬撞車死！

小一就已經咁無性

有無軒仔嘅親戚朋友仔幫手問手問下軒仔仲有邊啲仆街仔，講啲名黎聽下

人手置頂

輕輕一推~

啲風紀都好可疑

輕輕一推

推完未

D高登仔竟然爆人全朵
連登係愛國愛黨的，我要話俾HK01知

想問問呢首係咩歌？
「推呀推，讓這post推」
行街聽到，唔知有冇聽錯歌詞

不推不是人

屌你，好心你米撚on9 啦

停啦好嗎

你真係直cap我圖

蝗蟲Wang書浩，落地獄啦

唔好....推

支那賤種

希望支那賤種死全家 全部死無全屍

天氣好凍，各位巴絲記得著好衫

哎呀，上面覆錯post添

我冇心推架，風紀唔好擇我名

PUSH

唔好推啦王輸浩

維護自己仔女唔係唔啱 但要教佢地分清對錯
點解你個仔女會做啲咁既野
因為老豆老母都會咁做咪有樣學樣囉

放過人地啦

推

好心你地咪推啦

記名個班長去左邊

食屎啦你 垃圾唔該學識收聲啦好唔好

你老母做緊免費雞呀,仲唔去enjoy吓?

罵錯人,自膠sorry

哎吔唔小心又推左一野

女仔都搞欺凌

搵佢老豆老母仲好

快啲搵人保護兩個學生啦

點解有人曾認打人都無事嘅 ?

[
同場加影

推到支那賤種仆街死

睇完隔離個曲線po，人地咁想推，咁無計啦

成間學校都係女人教

推到佢地個名同相入網典
再上返報
等佢地臭名返幾年

有晒講稿
你唔係當事人 你會咁熱心 講晒有利施暴者供詞

真心想貼佢地大字報等佢地做過街老鼠
最好圍住學校貼完call 蘋果

hit一兩日 港豬又開始淡忘單野

推撚到你2條仆街仆街

放個名上 youtube 比人 search 下先~

唔好推啦小學雞真係好慘架

開個 gmail account 叫葉美澄同王書浩先~

屌你老味~ 我起你底起到你小學畢業呀~

個大陸仔乜野名黎
wang txxxxx

唔好推啦
啲港豬就快唔記得咩事

推推推

契弟明眼人抄名抄到手軟未？

推呀 屌

推唔上去？連撚住又收撚左蛆国錢？

推佢老母臭閪

垃圾支那畜同垃圾學校

支那賤畜

今獲真係唔好唔推

lm follow.

輕輕一pish

冇穿冇爛

有冇巴打組隊去保護兩位小學生接放學？

支持

仲未起到兩對父母出嚟

香港人三日就無左件事啦，又唔係欺凌我啲細路

無曬聲氣